換display卡之後無訊號 求救

新買msi rtx 2070 z 換完卡之後新mon no signal
Mon應該無問題 卡都無
何解？
懷疑係唔覺意整壞塊底板但底板仲有燈 有無可能
請各路高手指點

鬆左

Hdmi/DP線駁咗落底板？

冇插額外供電線

交張咭畀我，等我幫你試下

出出入入十幾次 線應該冇鬆

好難新手到咁

插齊8+6pin

Full spec?

用adapter?

Dp to dp

點知係個mon條線鬆咗

Cpu i7 6700
Mb asus b150 pro gaming d3
Ram Corsair ddr3 1600mhz 2x8gb
Display msi 2070 z
Ssd Adata 256gb
Hdd 1tb
Cpu cooler Nh-u12s
Thermaltake 630W

當年少不更事 被人水咗鑊

線直插底板有冇野出先

無 但底板有著燈 cpu cooler 都有著

屋企有冇第二個mon或者第二部機

直插底板都無野出似係底板有問題

底板有燈 風扇有著就代表無壞咩

未dl driver?
試下用hdmi

DDR3

插返onboard先，裝左driver再用display卡個dp

睇下底板水塘有冇爆到 應該係板問題

btw 順手換ddr4啦

內顯出到野?

應該係插唔實
我果時換2080第一次用dp又係咁 搞左一大輪又試轉頭又剩
最後原來係吉唔實
dp係要大力吉入少少

Update bios 試一試??